是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

有d寡

好似幾好食咁

好似未熟咁...

屌你老母

今晚食禁少？

雞翼唔得掂啵

支可樂呢❓攞左嚟整雞翼

劣食比併
雲長對1234

唔多熟…呀b 唔好死

狗也不屌

Btw 你食開雞刺身？

再煮耐D啦

入面成堆血